心動不如行動 我決定每日煎扒食

惹味到瘋了

我想食扒想食扒想食扒想食扒

冇圖冇咩好討論

想狂隊一噸牛扒

咁多肉會唔會冇屎柯？

我好興奮

irene願意聞我啲臭屎

好想舔一下

咩扒

咪搞我定哥哥

可唔可以俾我食一甩

牙利不如用氣炸

炸雞巴

猁玩生酮？